【 冇睇樓 】資深投資者2208萬買太古城話 Apita, Aeon, 太古城仲有排升

紫樺閣中層B室，實用面積1,015平方呎，套3房間隔，向東北望東九龍全海景及鰂魚涌公園景連雅致裝修，以2,208萬元連租約易手，實用呎價21,754元。

廢淡，係咪又想話
唔關樓樓價升事
只係齊入嚟moan幾下
moan完記住返去含撚la

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

唔係阿烈士，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

又有兩條含撚樣

善心回一回，呢啲青山 po 好快沉底，唔回佢又出多幾個 po， 只會影響市容

你加入

DR_MK又多個後父

唔係阿烈士，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

咦？又係你？𨳒你老母！快啲沾沾自喜啦

大陸仔又多咗2個後父

唔係阿烈士，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

有人頂上

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算